講吓傷心失意時好朋友對你的扶持

冇

你地

會有

冇朋友

的確係

會有
我都唔多朋友

係人生最失意既時候雪中送炭既朋友 呢份恩情真係一世都唔會忘記
仲可以趁機睇清邊個係人邊個係鬼
有時朋友仲好過屋企人

好難識

所以好感恩

呢樣真

我同意你第一句
識得珍惜好重要
我唔會忘記佢地係我最失意的時候幫過我

通常大多都OK，
但總有啲平時成日唔抵得人嗰啲，
反而佢地會心涼。

有時呢度都有可能
不過人夾人都好講緣份

然後自己都想成為雪中送炭嘅人

咁嗰啲賤咗少少

Agger

就算自己朋友唔多
最緊要攞個心對人, 有需要時候咪幫

係，幫到人自己都開心

我竟然諗到傳銷

宜家有冇多咗聯絡?

有朋友支持係一件好幸福嘅事

咁幾好喎

多謝C

係，佢真係好好

幸福

點解會失去咗...?

不斷借錢比我頂住先 試過半年後至讓到幾千比佢 佢話我唔主動講話還錢 唔唔記得咗 無催過我

可惜 佢知有個fd 對我做咗啲勁仆街嘅野 但佢選擇回 避 淡化件事 我以為呢位係我一世嘅兄弟 以為只要有不公義就會同我一齊企出嚟 原來我身後無人

究竟朋友/兄弟 係啲乜 純粹食飯打波借錢 三觀唔同 唔好話女友 原來朋友都難做

大家都明白嗰種痛, 佢選擇同你分擔嗰種感受

請左一個禮拜假, 純粹為左陪我撐過
最後一日笑住同佢講thankyou
佢無啦啦喊住同我講"你唔好死得唔得啊"
ME 唔死唔死唔好喊

我到而家都唔知佢點睇穿我 由細到大都係咁 好撚神奇

對於仆街野, 你係咪想佢企出黎幫你

咁你記得得閒問候吓對方, 請吓食飯
唔駛成日搵對方, 但永遠都有對方係心中

一定會

有冇多啲故事聽吓

仆街野佢都有份?
對得住自己就算, 對人好未必得到人地對你好
唯有上一課, 睇清個人, 唔好花心神係佢身上

當時佢在場 佢係證人 問佢兩次都話我諗錯 第三次佢就同我講 係嗰位fd 諗法太過獵奇

唔指一次 我所知有兩次 而兩次佢都知 佢扮睇唔到

唔好放棄
認識吓朋友, 會有人真心對你好

我明 我絕對明 你當人兄弟 人地當你契弟 由其喺香港呢個社會 只可以同自己講 這就是人性 經一事 學懂保護自己

共挽之 攬攬

都係嗰句, 唔好放棄

我又攬

咁我諗調番轉你都對你啲朋友好好啦～

以前冇咁深感受
宜家開始會醒覺呢樣野
回想番其實可以有啲位佢好就我
會好好珍惜佢

獨坐在路邊街角，冷風吹醒
邊會有人理解我

試吓call 你朋友
不過有時一個人都有一個人好
但一個人之後搵多個人傾訴吓都好架

個個好似當我個number係cold call嚟
Btw閒時一個都會買支啤去海傍一個人吹

平時少同朋友吹水咁?

成家嘅已成家，未嘅都拍緊拖
邊有人會再蘇我
利申 年過30, A0

悲歌
不過拍拖都可以有朋友嘅

屋企有事發生 唔知點算 佢二話不說就衝過嚟揾我
自己都未識喊 佢已經喊緊
多謝妳

我愛你

好奇問下係同性定異性朋友
唔知點解同同性朋友好難開口

失戀打比朋友喊住逼佢聽我呻左成粒鐘
但佢唔中意講電話 平時連陪女朋友傾電話都唔會
仲放人飛機出黎陪我

本身係好唔開心失意咁過生日
自問都算好硬淨 雖然唔開心 但距離要生要死仲差好遠好遠
佢約我食生日飯 我以為只係普通食餐飯咁
果日番工仲要忙到仆街差D要放飛機
最後去到餐廳發現佢原來仲約左我兩個Fd一齊同我慶祝生日
單純因為佢知我唔開心 唔想我孤伶伶咁過生日
依件事我會記一世

同性
大家知對方點諗多啲

你個名

靚名

好慘

最fd個班男：會陪我飲酒 陪我唱K 陪我傾通宵 陪我係海皮吹風 陪我上山 陪我影埋d打卡相 任勞任怨
總知我想做咩都會陪我
有年屋企人出事 係我好徬徨個陣會安慰我 仲問我夠唔夠錢生活

諗起以前中學溝女佢地幫我搞場大龍鳳溝女好青春

最fd個班女：通常都係失戀聽我呻點解溝唔到女 比建議我 教我點溝女 陪我去港女cafe陪我行街買衫玩散下心

全部都會願意真心陪我

好慶幸有咁多好朋友我愛你地

無異性朋友

唔關事的
有啲嘢你同同性講係會易明過同異性的
當然異性都有其他角度
但你咁問得你應該未試過好需要人嘅情況

自己一個夠唔需要人陪